我發覺住藍田都幾撚慘

藍田撚 逼撚死未？

啲人屌撚晒鬼

麗港城好撚正

影相條友上左岸？

咩事?

入地鐵站條橋全部都係人，我離遠見到即刻U turn行後門上去

方向唔同啫。

成日話節能唔開

日日都逼緊

咁環保 鳩鐵摺埋仲節能啦

都痴撚線
日日繁忙時間先黎封電梯
驚死你班友收工未夠攰
要逼死我地咁

上面有條梯整緊
開哂兩條百佳果層肯定仲逼
加埋咁撚多廢老肯定有意外

下面果層經常係繁忙時間先1上2落

上面都係得一條向上長電梯 如果塞喺吉野家出面仲大鑊 仲逼 更易有意外 喺呢個位截人好過比佢哋逼曬上面